[哲學問題]到底點解jer叫叫下會叫jer，而lin又會叫lin

即係本身冇jer嘅出現，個個都叫賓州仔/deedee，點解會叫左做jer

同埋lin有咩奶頭嘅叫法，點解叫叫下又叫lin

曼德拉效應

jeremy lin

🤣🙈

JJ Lin

語言本身唔存在意義，意義在於對象同對象之間既差異性
- Ferdinand de Saussure

係語言問題
唔係哲學

Linple

Sor 係niple至啱

哲你老母學
乜都哲學 玩鳩呀叔我?